今次空姐災難，仁安同逸東，仲有識好多小店同表示施予援手，次次有事都係民間自救，冇政府香港人活得更好

屌你老母
港共淨係識迫害市民
有事就靠唔住
淨係同你計民生嗰part
市民要口罩嗰時，維基整緊口罩機，市民入緊海外口罩
政府係叫人唔好戴口罩
到大家口罩充足，先整利益輸送口罩，仲要柒又要洗，一人一盒仲平仲實用
仲要冇乜人攞

搞搞疫基金
派錢俾老闆
之後送錢救國泰，救到港龍都執埋
呢筆錢攞嚟開公營事業請空姐仲有用

我屌你老母港共
淨係識迫害香港人
香港人架空政府算9數啦

推

屌你老母死港共

香港市民自律之下既搞民生野效率仲高過政府
公民社會

開辦公營事業 請空姐
例如咩公營機構？

例如有咩小店？想懲罰

政府自己諗啦
就算唔係指定請空姐
開多啲就業機會，等失業人士自由報
都好過on99俾左唔知去邊

政府分分鐘拖慢你
呢樣唔岩程序，嗰樣唔合規格，尤其黃野

咁國泰可能執埋

柒婆：政府可以做嘅嘢唔多，請各位空姐釋懷

true

港共黑狗最好一次過死撚哂佢

覺得可以完全無視政府政策

其實香港社會正好表現左資本主義既出路
透過市場資本主義發展同維持經濟
以法律同道德挾制過度既慾望
用宗教同NGO將社會上層資源有效咁分配到下層
良好既教育水平去維繫以上各件事

剛好平衡左歐美既個人物質主義同東方既集體主義

只有每個人都達到一定生活水平先可以有能力關愛別人，所謂博愛同推己及人唔係就是這樣咩？

共產主義根本就無可能做到，早收皮人類先有得救

樓主 將所有嘢諗得太簡單你估林鄭個柒婆咁易做？